印尼15名醫護 接種科興疫苗後確診 部分已注射兩次

印尼15名醫護 接種科興疫苗後確診 部分已注射兩次

作者：Cupid Producer

【武漢肺炎】印尼15名醫護接種科興疫苗後確診 部分已注射兩次

印尼出現首例，完成接種疫苗後仍感染武漢肺炎。根據雅加達環球報（Jakarta Globe）報導，印尼萬丹省（Banten）南唐格朗市（South Tangerang）衛生部長首長Deden Den 24日表示，當地一間醫院有15名醫護人員及7名實習生確診武漢肺炎，部分人近期接種了第2劑疫苗，但他拒絕說明完成兩劑疫苗接種的人數。

口交部: 你有冇睇清楚說明書呀

都話咗50零％，咁15人打咗，有7個無效，好正常喎。

當地一間醫院有15名醫護人員及7名實習生確診武漢肺炎，

唔死得咪算你好命囉

冇食早餐+太緊張

咁又點呀？你注射完30分鐘內冇染病咪即係成功囉，過左30分鐘你死你賤啦！